請各位打算去元朗既義士先聽我一言

依家既社會上警察已經係垃圾
而見到我地既義士琴晚不顧時間拉大隊入去幫我地出氣，我覺得各位勇士對我黎講比我自己條命更重要，正因為咁，我希望大家先諗深一層
好明顯果日班牛屎佬一定會潛水，警一定插手，大家係咪唔記得630原告變被告，白既轉成黑既，油塘選擇性執法，係正面前打人都照當睇唔到，拉左轉頭放人
選擇性執法係會對我地既手足有所損害而果班冚家剷係死不足惜，希望大家明白，我地需要你地，先保存實力，再打痛處
我地唔可以一下子無左咁多人，請各位義士聽鄙人一言

如果我係有分化或者係有異心既話，保祐我天誅地滅，不得好死
五大訴求，對準政權，始終場大龍鳳係邊個搞出黎我相信大家非常清楚

我地要做既,係要話俾全世界人知道,我地既警察,係棄市民於不顧,真正既只係打份工,有事就即刻走人,之後再不斷賴三賴四,同埋選擇性執法

當然,先起底,後日再有其他行動,我係同意,但最重要係我地自己人既安全

我求各位真係三思

幫你推

求大家幫推

我原本都係十分氣憤,但係諗深一層,就係群眾打群眾,佢地既人只係收錢,幾多都有,而我地既人一次比一次少,希望先諗清楚我地應該以我地既人力,先對準邊一樣野,真係要分散自己既實力?

佢地係收錢,幕後俾錢既人就係隔岸觀火,請大家諗諗

冷靜一下,各位兄弟

推

我雖然係P牌,但我若有異心,保祐我行雷都無啦啦打死我

求大家先諗一諗

自推,我唔想你地有事,我會就算得自己都推到1001

唔比狗拉
唔好比狗乘機用槍射

如果呢個post勸唔到,我會27號到現場勸大家,求各位兄弟平安

求幫推

好明顯果日班牛屎佬一定會潛水

咁到時都係好似上水沙田遊行咁

牛屎佬潛水
但間屋唔會潛

幫推
君子報仇十年未晚

集中人氣係27號，一齊上。

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

先諗一諗真係,請各位

光復香港
時代革命

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

佢地收既係錢,我地要既係勇氣,佢地係缸瓦,義士係瓷器

請三思

我無野講

勢啊。
連牛屎佬都唔搞 點服眾

先睇番大局,求你

我哋可唔可以眾籌請槍做低黑社會？ 以暴易暴，出錢最簡單。

咁班手足係咪次次遊行完
都要俾人打？
你想放棄元朗班手足/定想元朗班手足放棄遊行？

左邊的是橫台山永寧里村長。
據講整條村啲原居民都黑底。

一方面以怨報怨會一直延續,同時間我地唔可以再少人,兄弟,我又何嘗唔想打死班冚家剷,但我地既人數唔可以再少落去

當然,我地可以先起到底,後計劃性d,我會贊成